回教真係一個恐怖的宗教，古蘭經話信徒可以任意強姦女人同玩自殺式炸彈襲擊可上天堂享72個處女

正常人見到咁嘅經文都唔會信啦
你諗下心理有幾變態先會信？
而且我由兩伊戰爭年代開始睇《六點半新聞》睇到而家
全球幾十億回教徒淨係識強姦非禮殺人放火
基督新教同天主教徒就不斷做好事
點解會咁？
因為聖經核心思想係愛同寬恕
「行公義、好憐憫、存謙卑的心」
高下立見
平時喺學校上聖經堂
放學睇埋《六點半新聞》
真係諗唔到理由唔信耶穌

有啲驚

唔係得到處女
係得到葡萄乾
呢個誤會傳播咗好多年
係當年翻譯有誤

不如講宗教只係比佢結交其他權貴嘅工具，連 天堂留咁位比佢都講得出就知可能聖經都無睇過

《六點半新聞》好似無講過林鄭信教

一信得永生喎，你又點理解聖經？

你幾時見過有翻譯本

見過中文同英文

可蘭經為左唔比魔鬼再修改經文係唔會有翻譯本

因為件獎品係講Houris
Houris一般係解做美女、天國女神等等
但有可蘭經學者認為係阿拉伯語嘅誤譯
按古敘利亞語譯法
應該係譯做白葡萄乾
再延伸理解就係美食同飲料
而唔係咩處女

未聽過

你見到既係注譯定翻譯呀

是但啦，就算唔係處女
總之玩自殺式炸彈襲擊殺無辜的人上到天堂係有獎
呢個教義都夠邪惡

天主教貪污應該勁過中國

即係佢哋為咗粒提子炸人？

咁深唔識答
注譯同翻譯有咩分別？

未聽過
《六點半新聞》從來無提過

一律只係得中文/英文都屬於假經
最多係同時有兩種語言
而中文只係註釋，係註釋者自己理解經文既意思

仲痴線

舊約聖經核心思想係復仇

我可唔可以喺人間屌完72條處女要喺天堂玩恐襲

經文邊有講自殺式炸彈襲擊

印埋阿拉伯文我都唔識睇啦

而家新約時代了

所以你睇既只係註釋者既理解，係佢心中諗到既可籣經
而唔係原本意思

聖戰=自殺式炸彈襲擊
《六點半新聞》講

我睇咗好多版本
除非全部一齊理解錯

CCTVB呢個官媒緊係咁講

其他文=假經
所以逼曬中東班蛔國全部變成用阿拉伯文
軟性文化侵略

中國好多學者都話64無死人，唔通佢哋全部理解錯

可蘭經修改過好多唔同版本
因為當中涉及唔同語言嘅人抄寫傳播
當中有好多意思係修改過
直至去到1923做咗個官方終定本
流傳到依家

但天主基督教至少世俗化咗先
你蛔有冇呢？

所以其他語言只係叫註釋本

唔係喎
跟住播中共外交部on99出嚟叫各方克制
無端端炸死無辜市民你叫回教徒收皮就啱
原本我好愛國㗎
睇完《六點半新聞》先憎中國大陸

以阿拉伯文版本為準啫
邊去到假經咁嚴重

耶穌未又係真主派黎既其中一位先知

你要打橫嚟講就無得講啦

1923？

無錯就係當假經咁嚴重

耶穌係神
學校係咁教
學民思潮同全港精神科醫生都唔反對

邊個講㗎？

To have another language is to possess a second soul
睇阿拉伯文就會有不同體會
所以先講其他語言係假經

所以你留意我無講係「翻譯本」
而係講「翻譯」
可蘭經記錄時有人以阿拉伯語做記錄
有人用古敘利亞語
仲有其他語言
當年奧斯本整合成書嘅時候
經過唔同版本文字嘅對照同翻譯
統合為一（其他版本就回收燒晒）
先有後來嘅版本
有可蘭經學者提出我所講翻譯嘅質疑
係指最初成書嘅時候已經俾人譯錯意思
而唔係講成書後嘅中英文譯本
特別講清楚返
以免誤會

究竟幾撚on9先正信人洗腦伊斯蘭係邪教

世界三大宗教 先進啲既伊斯蘭國家世俗化
跟本同歐洲耶撚無咩分別
因為伊斯蘭國騎劫就成個宗教教人恐怖襲擊咩？

唔覺經文有呢一句喎

回教同耶教感覺係同一level
不過e家係西方比較有優勢咁解姐~"~
佛教就爛泥扶唔上壁

呢句唔係經文
係解釋唔同語言差距會好大

點解會有古敍利亞語版本㗎？
咸濕佬穆罕默德一直都係用阿拉伯文唸經文出嚟喎

耶撚都係信真主阿拉，只不過係有經者

1923年係埃及審定嘅標準版本
主要成書內容
係再早Ｎ年嘅奧斯曼版本

好簡單
你有無睇到《六點半新聞》報Arab League denounces terrorism?
我就真係未見過
「割蓆」、「做戲扮嘢」都唔識就唔好怪香港市民「認為成個宗教教人恐怖襲擊」

聖經L有幾多做好事？
大把變態神父牧師搞細路同偷善款買豪宅。

聖經有幾善良？
所謂義人羅得，咪又係搞自己兩個女。

你求其搵條友嘅金句嚟講？

未係囉，可籣經係無翻譯
所以翻譯都屬於假經
又點樣翻譯有誤

上帝係三位一體
學校係咁樣教
學民思潮同全港精神科醫生都認為無問題

耶教仲恐怖，上帝一下大洪水幾多人死

雖然傳說話古蘭經係穆罕默德口述出嚟
但問題係幫佢記錄同傳播係唔同嘅人
你查返可蘭經歷史
會發現最初經文內容係散亂到九彩
唔同人轉述內容都略有唔同
直至奧斯曼先修訂統一返個官方版本

有無多啲資料？
1923年回教都無人話到事
何來官方版本？
仲有嗰條哈里發奧斯曼精神可能有啲問題
將古蘭經各章次序掉亂晒
跟佢個次序睇古蘭經好似歐陽鋒練九陰真經咁

但所謂謂先進世俗蛔國土耳其依家係埃爾多安之下都倒退緊
而且佢地成個宗教教旨都對異教徒不信者仲有叛教者跟本係打壓殘忍
排他性又極高

咁樣已經夠恐怖啦

雖然聖經都癲癲地
但可蘭經直頭係痴撚線

1.教宗道咗歉、另外一個解釋係天主教（基督公教）太衰，偉大的馬丁路德先要進行宗教改革
2.係羅得兩個女搞佢老豆

師兄
真心問邊個章節
想上網睇下

有無基督宗教徒用洪水殺人先？

天主教徒做好事
以前十字軍亂殺左幾多人
以前用天主個名BBQ左幾多人
以前教會點用贖罪卷什一稅同教會特權欺壓貧富人民
I put no stock in religion

羅德係撚義人，聖經都講左佢唔係一個義人

我唔理佢地啲起源係點

至少到現代耶教係導人向善同自由性高啲先
蛔仲係以原教旨做主流

係二十獻一

精神科醫生唔話信仰係心理病係因為信教可以有人陪或者幫患者搵到生存意義先唔叫佢做失常，但太嚴重迷信到影響生活同他人一樣會叫做精神病。

信教係邏輯上嘅問題，但唔係感情上嘅問題，所以醫生唔會處理。至於點解唔會話宗教有問題，一來宗教勢力大，二來有香港宗教自由，有牌照就合法，三來係宗教有政治作用，所以基本上無人會阻你信六點半新聞定係耶穌。

1.即係紀錄條友即時翻譯？又話非阿拉伯文係假經？點解會有敘利亞文版本出現？
2.哈里發奧斯曼個版本先亂到九彩喎

感覺樓豬跟本係派緊膠

聖戰是一個宗教義務。《古蘭經》和《聖訓》把聖戰確立為一種神聖的制度，它們訓導說，聖戰的目的是為了促進伊斯蘭教。儘管自殺是被禁止的，殉教卻得到了普遍的讚揚、歡迎和鼓勵：“以掌控我的生命的神的名義，我需要為真主而死；然後我會複生，然後再次為真主而死”；“先知說，‘沒有任何上了天堂的人願意再返回這個世界，即便給他所有東西，除了那些烈士。他們願意為了賜給他們的無上光榮而回到這個世界死上10次’。” [sahih muslim, chapters 781, 782, the merit of jihad and the merit of martyrdom.]）

在天堂中的回報是什麼？在《古蘭經》和《聖訓》裡以非常色情的細節描述了伊斯蘭天堂，例如古蘭經第56章12-40節、第55章54-56節和第76章12 -22節。引用著名的企鵝出版公司出版的NJ Dawood譯《古蘭經》的56章12-39節： “他們躺在寶石鑲嵌的床上，長生不老的少年端著碗、壺和一杯最純的酒服侍著他們（這酒既不會讓他們頭疼，也不會讓他們迷醉）；他們自己選擇水果和喜愛的禽肉。他們還會得到深色眼睛的天堂美女（houris），如同蚌殼裡的珍珠一樣貞節；這是對他們的行為的報償……我創造了這些天堂美女並使其成為處女，作為他們的貼身愛侶……”

近代伊斯蘭護教家試圖淡化這些描述中的明顯的物質主義和性暗示。但是正如穆斯林百科全書所說，即便是正統的穆斯林神學家——例如al Ghazali (卒於西元 1111 年) 和Al-Ash'ari (卒於西元935年)——也“承認天堂中的肉欲的愉悅”。古蘭經的注釋者、博學的Al-Suyuti (卒於西元1505年)生動細緻地詳細描述了這種肉欲的愉悅。他寫道：“每一次我們和一個天堂美女睡覺，我們都會發現她是處女。此外，被主選中的這些人的陰莖永遠不會變軟。他們將永遠勃起。每次你做愛的感覺美妙至極，絕非人間的感覺。如果你在人間體驗到這種感覺，你會昏過去。除了在人間的妻子，每一個被選中的人[即穆斯林]將與70位[原文如此]天堂美女結婚，而她們的陰道全都美妙極了。”

但這傳說一直有一些學術上的爭議，因為古蘭經中所描述的「hur」，有人翻譯為「處女」、有人試圖解釋其應該為「天使」；而近代又被質疑這個詞應該是來自於古敘利亞語的誤讀，意為「冷的（或白的）葡萄乾」，表示天堂提供的並不是處女，應該是食物和飲料。

咁意圖殺子嘅信心之父呢？

耶撚未就係伊斯蘭教其中一派
好似中共同民健聯咁

強姦定享72個處女？

跟本一鳩樣，但耶教入咗世（其實政教分離後，收皮就真），冇曬問題。所以外國左膠唔明個中東伊斯蘭教好勁變態

你都識講以前啦

回教都有開明派，上網search 伊斯瑪儀派。

恐怖得過你個支那共產黨? 寫左入憲法既野可以當無, 不停做魔鬼先會做既野, 但話自己係上帝.

咁點解又會有邪教出現
香港都唔係宗教完全自由，教徒一樣要受法律監管
法律又唔係跟教義而定

兩樣啦

1.但係學民思潮同全港精神科醫生反對國民教育，因為係洗腦
由此可推斷聖經堂教嘅係事實
2.唔明咩「阻我信六點半新聞定耶穌」

駁唔到時最好就係訴諸動機

共產黨連回教都收皮你話邊個恐怖d

有咩問題？

咁Islam都係經歷緊最柒果段時期姐

但你有冇見依家耶撚會拎住聖經出嚟打聖戰先
有冇話排他先
梵蒂岡有冇話殺異教徒先

我睇法係唔好理住佢歷史先
先從現今角度去睇
只要導人向善，冇宣揚暴力理念，同有自由性嘅宗教就唔反對

關我鬼事咩
我用BN(O)
無申請特區護照

但主流仲係乜派先

有好過？

Ok，搵俾你

開羅版古蘭經喎？
我講嘅官方版本
係指比較多學者認同以及引用嘅版本
可能唔用「官方」呢個字眼會好啲

經入面係講佢只係半個義人

回教五功「唸齋禮課朝」
除咗「課」，無一樣係導人向善

遜尼同什葉

無嗰兩個組織反就係事實？？？

11:21 只是有翅膀用四足爬行的物中、有足有腿、在地上蹦跳的、你們還可以喫。
11:22 其中有蝗蟲、螞蚱、蟋蟀、與其類．蚱蜢、與其類．這些你們都可以喫。

大把人反緊宗教滲入政治同教育，仲有好多保護離教者嘅組織反耶教.

「被主選中的這些人的陰莖永遠不會變軟。他們將永遠勃起」

之前先有人襲擊清真寺
咩宗教都有壞人

大懲罰

你既論點本身就係極片面嘅 六點半新聞睇返嚟
比人感覺已經係反串緊

1.唔係事實點解學民思潮同全港精神科醫生唔反對？
2.經文有咩問題？
3.你講外國班左膠？

襲擊清真寺有咩問題？入面全部係恐怖份子

有咩問題
聖經都成日提女人，美酒，金子，銀子

歌7:7 你 的 身 量 、 好 像 棕 樹 ． 你 的 兩 乳 如 同 其 上 的 果 子 、 纍 纍 下 垂 。
歌7:8 我 說 我 要 上 這 棕 樹 、 抓 住 枝 子 ． 願 你 的 兩 乳 、 好 像 葡 萄 纍 纍 下 垂 、 你 鼻 子 的 氣 味 香 如 蘋 果 、
歌7:9 你 的 口 如 上 好 的 酒 、 女 子 說 、 為 我 的 良 人 下 咽 舒 暢 、 流 入 睡 覺 人 的 嘴 中

但襲擊清真寺嘅人出發點係乜，係唔係為耶穌殺光異教徒先

咩宗教都有壞人敗類係冇錯
所以我都冇話耶撚=好人

利申返先：無神論者

點解佢哋生活喺地獄？因為唔接受耶穌的愛囉
未聽過新教同猶太教係咁

人當人恐怖份子，人地又何嘗唔係當你係恐怖份子

大佬，兩伊戰爭年代唔依靠《六點半新聞》可以點？
而家放工睇住《六點半新聞》食飯，食完就做其他嘢啦

咁又點？有無基督宗教徒因此殺人？

我哋有殺人放火？

但依家呢？
資訊流通咗咁多唔識去用唔同途經去了解？

點會冇

樓主耶撚好笑

襲擊清真寺

朝早返工
食住晚飯睇《六點半新聞》
跟住有好多嘢處理

但點解會同美國總統差咁遠， Donald trump都係基督徒!

有啲未信主

係被打壓而要打超限戰

嘩，咪亂講連登有好多警察

咁就係你自己問題
最簡單你出少嗰post都有時間去google啦

《六點半新聞》無提林鄭係教徒

殺人都無問題

Google 都要有keywords

連登仔咁撚鍾意處女，睇黎佢地搵到信仰

唔信回教就要信耶穌？

邊個得閒打壓回教徒？

出埃及記
21:23 若有別害、就要以命償命、
21:24 以眼還眼、以牙還牙、以手還手、以腳還腳、
21:25 以烙還烙、以傷還傷、以打還打。

大撚把教徒殺人打人

其實正常人根本不能拒絕基督教
「行公義 好憐憫 存謙卑的心」喎
而且幾乎香港所有嘅好人都信基督教

一信得處女喎，你又吾信？

耶穌未又係伊斯蘭教入面講到真主其中一位派落黎既先知

舊約嚟㗎

佢哋係咪唔使著傳統嘅衫?

唔使預我
對處女無興趣

一唔夠講就話唔適用
我都可以話個D經文唔識用啦

所以回教咪係邪教
抄啲唔抄啲
一係從頭自行創作啦

咁我反而想問佢話死後有72 個處女，咁如果處女係錯，咁又係有72 粒提子乾？

樓主假膠
一路提住自己睇《六點半新聞》做乜撚嘢

死咗就唔可以令更多人信主

邊度搵到佢有抄

正

請關注更逼切既逃犯條例

喂，點唔夠講？
舊約聖經話唔食得豬
有無基督徒跟先？
基督宗教信仰係「新約時代舊約唔使守」

你個名

貼返D經文好喎

有72粒提子乾做獎品都恐怖啦

咁得到提子乾做乜

因為我真係由兩伊戰爭年代開始睇
從而評價各宗教信徒

有獎品有咩問題
聖經都會講咩榮耀啦

笑左 準備笑埋右^_^

天主教有戀童你唔知咩？
一定全部係好人架？
以前基督教都會打壓異教徒啦
唔信古蘭都唔一定要信耶教

利申：咩都唔信

你講笑咋？因信稱義都唔知？

我來要把火丟在地上，倘若已經著起來，不也是我所願意的嗎

新約都有教人放火啦

你們以為我來，是叫地上太平嗎？我告訴你們，不是，乃是叫人分爭。

又教人分爭

父親和兒子相爭，兒子和父親相爭；母親和女兒相爭，女兒和母親相爭；婆婆和媳婦相爭，媳婦和婆婆相爭

我又唔係耶撚

咁關耶撚乜事

聖經有教玩自殺式炸彈襲擊殺無辜的人係榮耀？咪偷換概念

即係會唔會係沒譯錯。
不過你睇返舊約聖經都係一樣咁爆力。
佛教都有一堆激進既，係睇人點解讀

天主教（基督公教）壞事做盡
所以偉大的馬丁路德先要進行宗教改革

所以先有翻譯本係假經一說

寫古蘭經果陣已經有炸彈咁先進?

無論你承唔承認，世界將會係我地穆斯林，阿拉o既福澤會清洗異教徒罪孽

可籣經都無教自殺式襲擊，個別信徒行為黎

但話事嗰啲都係華人嚟

耶穌的工作嚟
都唔同你計你斷章取義
有叫信徒咁做？

伊斯瑪儀是伊斯蘭教什葉派中最有影響的支派之一，目前信徒超過1500萬人，除咗參與特定宗教儀式外，唔強迫信徒(但建議)穿傳統服飾。

現今的伊瑪目阿迦汗四世仲係正式嘅哈佛學生。

試幻想下班人做完炸彈
上佢地所謂既天堂準備屌72條處女
笑淫淫咁既樣既時候
個天使同佢地講：辛苦晒，呢度係72粒提子乾，慢慢享用
你估班友會唔會想炸撚左個天堂

Romans 3:23 New International Version (NIV)

23 for all have sinned and fall short of the glory of God,
24 and all are justified freely by his grace through the redemption that came by Christ Jesus. 25 God presented Christ as a sacrifice of atonement,through the shedding of his blood—to be received by faith.

而家新約時代

朋友 啊拉發瓜

我聽到牧師講都有啲震驚

但係差不多日日《六點半新聞》都有報「個別信徒」玩自殺式炸彈襲擊
但Arab League從來唔Denounce terrorism

咪好似話你為咗佢死後有72隻鮑魚咁，你估寫個個真係想你信係鮑魚咩

咁都有問題啦
仲有獎

有無古蘭經學者出嚟講吓：

工作就係放火同激起分爭

以色列啊，你要聽，主我們神是獨一的主。你要盡心、盡性、盡意、盡力愛主你的神
咁有教徒因為愛佢哋所謂既神殺異教徒就可以係當聖經問題？

個畫面好好笑

有獎品就已經有問題，係邪教

你如何得出咁嘅因果關係？

當你人生荒謬到一個點，你寧願會相信呢啲野

因：條友睇左呢段經文
果：去殺異教徒

選特首嗰件好明顯唔係信上帝，人地係信習帝，ok?

有獎品點解有問題
你返工係做義工？

一心諗住上到天堂有處女
轟牙 上到去成堆提子乾

馬太福音都有獎個僕人啦

知唔知咩叫愛？聖經有講而唔係你亂噏

所以《六點半新聞》都唔會稱呼佢做天主教徒林鄭
而袁志偉收到料伊斯蘭國班人係最虔誠的回教徒
佢哋一殺人放火，《六點半新聞》就一定提及他們的信仰

又用呢d logic, 你可以唔同意回教可蘭經既教義。但都唔代表天主教或者基督教可信/要信天主教同基督教。

又偷換概念
而家講玩自殺式炸彈襲擊殺無辜上到天堂有獎
無論獎品係乜
呢個都係邪教

個僕人玩自殺式炸彈襲擊殺無辜？

你都on99
你睇下杜拜？
Easter 聖誕 event 一樣有
女人唔係一定要著到成身黑色得隻眼咁架
虔誠信既就著到咁 大把正正常常
自己唔理解就係度9up
耶教你地咪一樣鳩反

可能我1999，我唔係話唔信回教就要信基督宗教

阿聯酋好似就嚟被人打

果個係伊朗呀智障

邊有講殺無辜既人

好撚開明呀

異教徒係死有餘辜？

當我唔識，邊度有講

邪教

上到天堂先知嗰72個處女全部都係72歲

一人爆你一個炸彈你都幾過癮呀

唔好笑

男人信就話啫，女人又會信

Muslim係法例上禁酒架喎
你要睇就睇翻英國報紙報導
果條女唔係歐洲白人黎
你係杜拜商店係無酒賣
但餐廳酒店係會賣酒比non-muslim tourist

一出世就要信
離教者死

剩係識睇堆用十幾分鐘抄翻黎既翻譯新聞
睇野又唔睇全套

玩自殺式炸彈襲擊殺無辜上天堂領獎；飮杯酒就要拉要鎖
仲唔係邪教？

呢D咩野黎架咁?

信左未？未信就死返入你老母個西到啦 屌你老母
一碌鳩打一條船？你都幾撚on9
有邊一個宗教係無信徒試過殺人，強姦，政治權力鬥爭？？
唔好係度笑撚死人啦，見到你依d唔撚用腦，自我中心既人，視野窄撚到西咁既野，真係好撚好笑

我屌唔小心正評左樓豬，行公義着乜乜柒柒要信教先識冇撚腦 ?唔好唔記得班耶撚做過幾多陰質野，只不過經先進國家洗左底，人道啲，本質都係垃撚圾

恐佈分子鳩up就等於Islam叫人去炸人? Goodest logic

唔係有分派別㗎咩？
一邊好極端一邊正正常常

Sorry，呃咗你個正評
牧師真係話唔接受耶穌的愛係無能力做好事 所以世上先有咁多罪惡
至於陰質嘢其實都係天主教徒做
就係天主教太衰
偉大的馬丁路德先要進行宗教改革

一個宗教有咁強既排他性既時候
根本就係邪教
中世紀既天主教都係邪教

《六點半新聞》話恐怖份子都是虔誠的回教徒
而從來唔見Arab League denounce terrorism
我咁諗係人之常情

其實無正常

所以偉大的馬丁路德才要進行宗教改革

點解做好事要信教?

因為唔接受耶穌的愛係做唔到好事
牧師係咁講

牧師有法力?佢講你就信?

佢係神學院畢業

大把回教徒神學完grad喎

OKOK
唔阻你個假膠睇CCTVB

回教徒多數係低下階層
字都唔識
會畢到業？

一方面又話開明
另一方面又繼續跟muslim 法去限制他人
好文明世俗

九唔搭8 共產黨咪一樣大把人拜佛
根本信邊個都可以做仆街野
但伊斯蘭痴線到係教義直接叫你做仆街野

你係咪信耶信到上腦，知唔知係歐美幾多蛔有錢有地位，btw神學院grad你就當佢神咁拜，講乜信乜??

全套睇過，但完全睇唔出有乜分別

駁唔到就訴諸動機、人身攻擊
成日話無線親共
中共係同阿拉伯世界fd
咁就算Arab league無denounce terrorism
都訪問一百個尖沙咀清真寺門口嘅南亞人
捕到一個講「we love peace」即刻狂loop
唔似而家播完恐襲現場屍橫遍野
再播中國外交部出嚟叫各方克制
睇完真係覺得自己以前做大中華膠都幾可恥
根本話無線親共真係好侮辱

1. 呢句就代表教人放火？
2.馬太福音都有同一句，仲有後續講要愛耶穌多過家人，只係帶出左follow佢會同屋企人價值觀唔同，會有相爭，唔係“教”你日日撩交嗌

啲阿拉伯油王？有錢咪玩賽馬，唔會做下善事
人哋神學院畢業都信唔過
而且佢講嘅嘢係得到《六點半新聞》證實㗎

下次喺香港見到呢個宗教信徒用提子掉佢

入到普通襲擊㗎

全部都係低下階層

Allahu akbar

享72粒葡萄乾係想點？

咁嘅垃圾po正皮都可以多過負皮
兒登仔真係無得救

首先ec蘭教自己都拎唔出本正本
本正本一早佢老婆收埋咗或者燒咗都唔知
你知乜撚翻譯有誤除非你就係穆罕默德本人

其次如果真係葡萄乾
我真係寧願信你要七十二個處女而製造911
起碼合理啲呀

淨係講番當年沙士
無神論者董建華不知所措
基督徒香港女兒謝婉雯醫生為救全香港人犠牲自己生命
而基督徒沈祖堯後來就找出醫治沙士方法

駁唔到嘅po=垃圾
你最叻

穆罕默德係文盲
你唔係以為佢匿埋寫古蘭經出嚟？

延伸討論

駁斥反耶人士攻擊基督徒飯前祈禱點解唔感謝農夫

炸政總可在天堂享72 處女，你今日炸左未

英文好深
逐個字查先
睇完再覆

咪撚理個假膠啦

樓上小心
好多警察上連登

駁唔到就訴諸動機+人身攻擊

本書叫你做好人 你唔做 係本書問題？
另一本書叫你做仆街 你唔做 本書講d 野就變岩？

所有宗教撚都係on9仔，包括樓豬，信科學就最撚正常

我開咗幾個po都無人理